大麻友不願面對的事

我反對大麻合法化

利申：唔煙，唔酒，唔講粗口，唔嫖，唔賭，唔打飛機，已戒糖，少油少鹽飲食習慣，長期低碳生活，血脂血壓血糖穩定，大學畢業，穩定工作，穩定感情生活，每日有適當運動，早睡早起，無任何精神病紀錄，定期出國增長見聞，無受任何人耳濡目染，由娘胎出世開始就清楚知道大麻所有成分功效等，並持反對意見，暫時係咁多。

閱

麻友？

閱 無人想知你反唔反

做雞不嬲都合法

有大渡邊麻友
有冇細渡邊麻友？

唉 點解啲人成日覺得自己好幽默...

咁姐係不願面對啲咩

過三代的

大麻友G

你個人唔夠潔淨無暇
申報 無中性 無女拳 無黑人
咁樣討論唔到問題既正確與否

咁利申法夠膽死講無任何精神病紀錄
明明琴日你仲係對面床
偷走出去開POST 我叫姑娘去捉你返入黎

你眼中的非粗口？

支持樓豬
佢無講
佢打啫

除左唔打飛機之外都同意你